香港人一定會輸 , 而且會輸得好慘。

因為太多港人有良知，特別係新一代。
你地對住一個精神病病人講制度？ 講理性討論？ 講邏輯 ?
你地一定係傻撚左，當年文革死左四千萬人。而家都仲執緊政。

以下係歷史：
一九五七年四月三十日，毛澤東向全國保證：「言者無罪，聞者足戒。」但是，同年六月，他就發動反右派鬥爭，因言獲罪者，達一百萬。

一九七八年十一月二十六日，鄧小平告訴日本民主社會黨委員長佐佐木良：「寫大字報是我國憲法允許的。群眾的議論不可怕。」但是，幾個月之後，群眾議論領袖魏京生、傅月華、劉青、任畹町等，紛紛被捕。

邪惡既人好清楚善良既人諗乜，但善良既人永遠唔會明。

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

請自行思考

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關